連登第一屆蠟筆小新樓上問樓下答大賽

規則：答完上一條問題，出返一條問題畀下個答

第一條，簡單啲：
廣志同美冴相差幾多年？

屌你老母

此post已完

樓主 有冇再簡單啲
6歲

差七年
廣志35，美訝29

下一題
小新條大象有幾長？

6年

廣志做左幾多年 mortgage

數神出現了

美冴個家姐叫咩名？

冴你老母

32年

夢冴

小新最憎食咩？

屌哪星，自膠
真冴先啱

印埋俾你自己度下

家姐呀....唔係妹

青椒

阿呆全名？

你無畀scale，點度
目測0.3cm

真冴，上面改咗

代全林 ボーちゃん

美冴父母住邊？

熊本

小新屋企爆炸之後一家人去咗邊度住？

九州

奈奈老豆被小新形容為？

雞飛狗跳公寓

個租客係來自邊個國家既王子？

阿呆冇全名

咩達咩西共和國

佢地國家表達愛意嘅動作係咩？（我地係錫嘴）

拍屁股

小白係點得返黎？

錯咗啦